幼教巴絲請入！

今年Fg!已經簽咗學校，請問新人入職前有咩準備？

練EQ

misssss